［bug狗]Pro club狗閪隊wining11konami

ps4 隊 winning 11konami ,
玩人仔 bug 99 成隊正一垃撚圾 ，
唔識打fifa 就縮返入老母個閪到學啦 ，
唔講以為係支那賤種狗
玩 bug 都仲要未贏到d 1 title
廢柴到

狗閪隊link :

呢 d 玩 bug臭閪侮辱自己侮辱阿古路

輸左比佢地?

垃圾bug 狗

渣ga

支持屌柒bug隊

繼續屌

好難唔輸，用bug基本上任何位置射都入緊咁滯

我之前遇過一隊無限體能

bug有咩好玩
贏既應份
輸既仲柒

今集好多人玩 99bug

推